唔要民主喇 農夫可唔可以升返

阿爺我地知錯喇

咩價追入？有DODO加持京西

你都係捐錢比呀爺 做乖孫姐
農夫升跌無所謂啦